Block Ads已經out out地, 要block就block埋Crypto mining scripts!

好多日用免費網站(e.g.咸網, torrents種子網)為咗維持生繼, 大多會放好多ads係入面, 但呢種賺錢方式嘅效益已越嚟越低, 部份呢類網站已改用另一種方式生存, 就係放啲crypto mining scripts係上面, 奪取visitors部電腦嘅CPU power嚟淘cryptocurrency(尤其係Monero), 大家甘心被搶劫嗎?

What is Crypto Mining Scripts:

5 Easy Ways To Block Cryptocurrency Mining In Your Web Browser:

P.S. 我自己堆手機就一早轉用晒Brave上網, 貪佢夠爽夠快夠安全, yeah!

留明聽日望望

被人掘礦唔係問題，問題係成個tab會crash 部電腦36c72t

JavaScript行single thread
就算係36c72t，依然掘得慢過i7

錯，web worker可以食晒

？關左javascript就冇事？
俾佢開到mining 我關左個webside就=關左佢？

證明香港人好撚仆街，最好倒貼埋睇嘅人有錢收

「又食又搦，香港本色。」嘛!

zh-CN

證明Google Translation政治正確, 佢都承認台灣同香港係蝗國嘅一部份!

唔上咸網咪得囉

岩啦岩啦，唔用open source丫拿

大部分js 都係non free, 多數都uglify 左, 亦無標明source code 係邊, browser 都無直接配套比用家modify js 才run

公司 admin 可唔可以喺 group policy 度放 chrome 要行呢個custom js 幫自己掘
再放幾個礦機喺 server 房？

會變左偷公司電

而家呢個時勢索性用umatrix block晒所有 third party resources再慢慢white list算
tracking嘢多到

有qbitorrent仲用utorrent就抵死啦

會否出add on 防掘礦script

佢個implementation係睇browser support, 唔係真正multithreading
Google, Mozilla可能冇啦啦痴左線，set 個limit 都得